點可以認識新朋友

如題？

簽紙入青山

二人成團
一齊？